今日一隻隻拎晒裝備嘅暴民

唔理你有咩理由，用暴力就係唔岩

唔理你響邊度淘啲架撐，仲寫住警察繁體

牛屎仔周圍衝周圍撞，有瘋牛有瘋狗沖埋嚟我自衛好正常

睇住朋友一個個畀牛踩畀狗咬，我唔係唔自衛下話